［求下你地入黎睇一睇］點解會有提倡嚴刑逼供嘅post出現？

我明白各位手足都好嬲，好想睇到班狗同埋D黑社會付出代價。

但係我求下你地，唔好用私刑同嚴刑逼供嘅做法報復。依D係極權政權先會出現嘅產物。我地咁做會比全世界屌啊！

我地唔係黑警，唔係黑社會，更加唔係土共。唔好搵位比佢地入啦好無？請各位手足一定要警惕路西法效應，唔好做過左龍，我地同班垃圾係唔同㗎！

推

推推推

唔行私刑即係等警察拉佢地?

我地可以影低樣起底貼大字報，搜佢身，扎起佢問，但係嚴刑逼供或者私刑係絕對唔可取嘅做法。

因為佢地係黑社會
佢拎刀斬人
仲要同佢地客氣？
不如我地跪地求佢講啦

搞清楚, 打佢一身同嚴刑迫供係兩回事, 佢打我地我地還拖當然要, 打死都係咁話, 但係迫供就完全變左另一回事, 唔好扯埋一齊講

你想學七警啊？

你可以睇睇，宜家有post係提倡嚴刑逼供要人講個金主出黎，10隻手指慢慢玩。還拖都有個譜，斷手斷腳終身殘廢就過左火。

所以我唔係同緊你講, 我係同緊所有人講.
我地係要自衛, 希望大家搞清楚